何韻詩 做區議會或者立法會議員好唔好

我會支持 知道佢會好勤力

好呀就去新西選，順便踢走何君妖

選新東，我投硬

歡迎入內討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

要識進步

隨時未入閘就被DQ

佢係咪住大坑？

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

佢係好有心 不過keep住藝人身份好d
始終做議員有時候係會綁手綁腳
你會唔會見到立法會議員上聯合國？

支持

選完區議會贏既話選埋超區，代白頭佬

今時今日 邊個敢再dq 200萬人即刻出動

要先放棄加拿大藉, 加上又可能被DQ

到時又有班政治潔癖既人話佢想cap水 好撚煩

寧願佢keep住藝人身分 自由好多

佢係議會外更大發揮
咪踢人入會

俾我就不了，要認返自己做支國人。

去鼠王芬個區啦

做民主明星同區議員唔同喎

唔好放棄加拿大籍呀

踢咗入去仲有咩空間發揮

唔好
做歌星自有佢嘅影響力

唔好
點都要有人係個大染缸外面做野

唔好啦，唔想佢放棄加藉
同埋得好少香港歌手發聲
我地好需要多一個歌手企出黎架
而且，歌手同議員嘅影響力始終都係有D分別
議員可能香港本地人比較熟識
但因為佢係歌手，所以佢嘅知名度唔會只局限於香港
佢一言一行都係幫緊我地傳遞去世界各地

一定dq

佢係港獨份子點做議員

Why not 試下區議員先。

走台灣時代力量的路。

選文化界 踢走馬逄國唔該

DQDQDQDQDQDQDQDQDDQDQDQDQDQQDQD/....\

唱歌....

入唔入到閘都係問題....DQ硬

新東唔需要佢啦 年年新東表現都唔錯
新西九西就真係閪啦

入立會唱歌不是夢

佢上埋聯合國插中共。
DQ佢應該仲快過DQ學文仔。

唔好將個咁純潔既人帶入去一個咁醜陋既地方

做乜逼人服務市民
根本佢依家嘅角色十分之好

今年區選可以少試牛刀

唔好
議員多佢一個唔多
但以歌手身份投身社會運動既人
少佢一個就真係少一個
佢依家咁樣最好

唔好，我想聽佢唱歌

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

個人覺得佢用歌手既身份去發聲更有影響力

做乜撚野姐, 佢有話想做咩

就像個軍團 一個秘密組織誕生
十萬個黨員 潛伏各大城鎮
若是這種人 請你馬上舉手獻身
別再等 錯過後以後又遺憾

港島會唔會好d
畢竟港島人受眾要求高d
佢知名度應該夠

我唔支持佢留係香港
咁樣係聯合國落中共面
分分鐘比人夾上去

佢都唔想做...

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱
試著說監控燈柱, 不要說智慧燈柱

同連登一樣 唔可以組政黨

選功能組別有無機?

天琦游B

On9 難得有人肯搞國際事務
叫佢番黎爭位？

有外國護照
睇佢肯唔肯放棄，唔放隨時被人dq
好多廢老都唔會選佢

功能組別好似唔使入中國籍(雖然唔知咩道理)
佢選「體育、演藝、文化及出版界」有無得諗？

佢而家個身位，有影響力過區會同立會啦

為人民發聲嘅議員有 但敢言嘅藝人有幾多？ 寧願佢繼續喺呢個位做更多嘢

呢個係最擔心嘅情況

你都戇鳩， 最重要係得到議席， 唔夠議席講咩都無用

岩岩先得罪完中共，唔DQ就奇啦

遊行，0 dq

繼續做歌手最好

可唔可以多幾個何韻詩ssss

唔好

游b:等唔切香港人覺醒

唔好呀
keep返藝人身份遊走外國仲好啦

新東夠泛民

做助選好過啦，侯門一入深似海

術業有專攻，
做佢擅長既野啦
唔一定做議員先好

一早比人DQ 啦......上埋聯合國比仆街支那出聲話唔尊重一國兩制

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

佢入到立法會做到嘅嘢反而更加少，因為要同政黨配合，佢自己本身同泛民咁親近，作為一個代議士，最後咪又俾你屌

佢依家自由身，做Influencer仲好啦

唔搞掂DQ單嘢就咩都唔洗諗

班選委大部分都係親中
上屆有周博賢去爭
都係爭輸左

好處係一定攞到議席
唔好處係佢會好唔得閒
好似而家咁其實最好

落新西選，保證佢入到

完全無需要為左選舉放棄護照
佢無加籍基本上乜撚都唔係
得返中國香港人身份個政權就可以將佢為所欲為
更加唔好講參與啲咩國際會議

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

現在我的人 將要發動一波戰爭
立誓要剷除 沉悶領導層
若大放光明 通透秘密必需看真
別掛心 我也並非一個人
盟軍 如此近

唔好 佢有加籍 方便對國際做野

而家既環境要去到佢出黎選先有議席？
基本上而家建制環境同仲衰過03年
唔大敗都偷笑 駛唔駛要佢選？

支持！何cc

做議員認真做好忙㗎
會冇時間做音樂
利申 幾中意佢啲歌

好
資助埋錢你選又點話

好唔想再見到何妖咁大支野

唔好!議員有用同時有限制!佢做番而家歌星同演講家對香港民主更有利!

有知名度已經屌打其他人

我相信hocc有咁既政治能量入去
但我唔想佢入去一個失效議會辛苦
又DQ 又功能組別 保障建制左架 想攞到2/3 呃小朋友就得
在真普選情況 我希望佢入去

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

改詞有得諗

亂咁搵人出黎無知名度選條毛， 青政梁游有知名道先選到， 青政其他人就選唔到

請即參選

九東呀！
每屆都差個重量級人物踢走白偉俊

呢個界別八九成都係公司票嚟, 共狗可以無限種會去入有票嘅會, 好難打
上屆周博賢出盡奶力拉票都只係攞到三成幾票數

叫咩快必黃洋達死撚開先

入唔到閘

游b唔選 不如佢去老鼠芬啦

不好了
入左去講野反而就住就住

港共軍政府肯定DQ，唔駛再問如果

yes, 九東真係死症，去九東選最好， 唔怕界票

唔畀人DQ就好

保持依家身份好d

有重量級入去就得

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

喺UN發言都俾中國話侮辱「一個中國」
DQ硬

肯定DQ

講真 佢地上次都DQ幾個 呢次選舉一定仲多

唔好
我寧願佢保持現在身分

一定會DQ 根本個政府就唔理人民

G持

梗係唔洗
梁君彥選嘅時候咪英藉囉

做返歌手好d

你估呢D工作真係咁易做咩，佢用ngo 同歌手身份，幫社運手的影響力仲大啦

新東已夠人啦, 去啲只有保皇黨的地方

唔好，我想聽歌

agger 希望大家唔好害佢 比佢做返音樂啦 佢已經講過唔會考慮參選

土瓜灣
踢走李慧琼

嘛嘛， 光環撚

條友唔係善男信女喎...會唔會有危險

佢而家影響力仲高過立法會議員點解要自貶身價

港島區啦 陳淑莊個位要搵人頂

唔好 佢而家身份幾好

唔需要
佢應該響另一個圈子發聲，效果會較好

佢加拿大籍架 係撚真香港人咩

藝人身分向其他渠道入手咪仲好
無必要去參選

佢好似住港島南區架

好大可能會DQ 分分鐵話埋佢分裂國家bababa

DQ完
隨時仲要入去坐幾個月
又要罰唔知幾多錢咁

絕對唔支持佢選議員 ,太多局限啦
功能組別如果周博賢再選已經夠啦

希望大家唔好搞佢，比佢做返音樂啦
佢已經講過唔會考慮參選
泛民議員多佢一個唔多，但以藝人身份發聲少佢一個真係少
你睇佢宜家嘅身份已經夠特別，已經可以去到國際層面發聲，咁仲要選立會咩
每個人應該用自己最擅長嘅方式去發聲

希望大家唔好介意我用紅字

無必要啦，各個人有各人角色，
大家專注返在自己強項，咁先發揮到最大力量！

絕對唔好
所有人參政一定會變質
好多包袱

到時應該會拎返聯合國單野DQ佢

唔好呀!!!!!
兄弟爬山
緊係用自己最叻既方法爬啦!!!!!!

咩都有可能 肥佬黎都可以見彭斯啦

唔好喇，做歌手好d

新東 啦

推

佢做歌手好好多
做左議員就綁手綁腳

我支持hocc

一定俾人dq...

唔好，有能力都唔好乞政府糧。

唔好, 依家自由自在, 冇包袱鍾意做乜就做乜咪幾好
到時選左, 咪又只係企係民陣後面做背景板

認真，唔好來九東，好多廢老

我投硬佢

隨時比d廢老話佢 番去唱歌啦 選乜野議員呀

push

唔好，反而會綁住佢
要出席d錄音機會議
但票唔夠又無對家乎
好似而家咁去唔同國際論壇發聲仲好

好喎，有得諗

其實dq係唔係已經以後都有

keep 加仔 passport 啦

有無能力先?
有無興趣先?
有無天份先?
得勤力無用架喎

不過只要佢想, 我地一定俾機會佢!!

最終目的，連登黃袍加身

DQ都有作用 再次逼港共柒多鑊

好多人可以做區議員，但唔係人人都可以做何韻詩

有道理

有無機會見到佢同鄺神合唱翻隻歌

佢以藝人身分更方便出席其他會議呀

去西九啦

不如到時推多D後生既出黎
大家見唔到出路 就要自己出黎搵返條出路

冇人先用佢選啦
佢冇政治職位反而更易彈出彈入

唔好 佢用歌手呢個身份向國際發聲仲好

9成9比人dq

唔好搞，一做議員就會綁手綁腳變質
反而依家歌手身分可以帶呢d議題去更多地方/圈子

無知一問何君妖係咪好多鐵票，踢唔踢得走

遊行冇q用 選票最實際

應該選功能組別

當然好啊

唔好
1. 做咗議員佢就無咗光環
2. 做實事未必係佢強項

佢好多fan屎,個個周末一堆師奶幫佢拉票

從政好黑暗
天琦為咗入閘
連自己嘅表面立場都轉埋
但心底同表面不一
雖然大家都明 但好黑暗 不了

咪癲啦 佢咁既身分一定要保留加藉 你叫佢選姐係推佢去死

新東有慢必

其實邊個叫佢選即係想害佢

上次唔係廢老基佢有閪得做咩

唔好 !

宜家做遊擊隊咪幾好

唔好！以阿詩性格，佢唔適合入去呢個咁大嘅染缸，反而佢繼續做歌手，會有更大發展空間

假設佢真係選入到閘 驚佢吸票太多累死埋隊友

柒完又點。。。

去左聯合國唔會入到閘啦

咪撚on9啦 仲信議會

選文化界有冇機？

投硬！

上屆地區facebook group已經inbox叫過佢去柴灣隊tree gun，但無回覆，好彩後來有徐子見。

緊係keep住個加拿大籍！咁先可以做得更多🙌🏼

何妖係掹車邊夠票, 唔記得係李卓人同佢差幾百定幾千票

唔好玩啦好唔好

Keep住個話題熱度囉
就好似西九和理非遊行 對訴求回應無用架
但可以令黑警柒多鑊 keep住個討論度

Hocc承續左mui姐嘅傲骨
mui姐應該好安慰

認真佢係應該出嚟選區議會

我 ok ,

新西人

人地係加拿大籍

我地要做嘅，係要保護何韻詩，令到佢可以繼續為香港平權，為香港人發聲。
此聲不能滅，要好好珍惜 ❢

其實就算係做左立法會議員.
就算係特首.都係上唔到聯合國
比支共降左lv
何韻詩應該著眼既係個世界
香港只係好細.幫更多受到中共壓迫既人發聲
真係唔係任何人都上得聯合國
佢上得.即係其實美國.英國係會保佢
加上佢係加拿大人
仍即係好buy佢果種信念

唔好呀
我知佢一定肯為咗香港瞓身
但係冇咗個加籍 佢會好危險㗎

做康樂及文化事務署署長啦
比佢帶住香港啲文娛事務野都唔錯啊

由佢開始受西方傳媒報導時
無論係bbc.cnn關於香港既野都係第一時間搵佢
無幾多香港人做到黃之鋒係其一
佢唔應該著眼只係參選議員
佢既理想應該更大

Bad idea
Artist有artist既號召力

選都係選文化界功能組別, 突顯個界別幾咁垃圾

同意

佢依家民望.如果香港有真普選
特首佢都有機
佢出黎參選.而無比人dq其實佢基本上肯家當選

同埋佢要證明比其他藝人知
藝人都係香港人
都要關心政治
要用佢地嘅知名度make difference

佢而家已經做緊觀察人權，已經行左出來。議員留比其他人。

識玩梗係係政府以外的體制發聲
真係俾佢入到的話，佢反而唔可以講得咁放

No 啦，歌手先係人地工作，諗下點支持演藝工作仲好，被支那全面封殺

佢講過唔會從政 決定以藝人身份喺演藝圈發聲啦

佢試下再dq 個選舉主任日日有人接佢放工

訓撚醒未呀 選特首
你真係以為佢好popular?
文化監暴篤人灰當人唔記得？
而家大和解唔屌你住咋

可能唔只200萬

無錯，講真既 佢近幾年d演藝工作差唔多停哂咁濟，出得幾隻歌
雖然口講就話人大左要轉型，但唔多唔少我相信係因為出面都無乜人敢再用佢，無路搵錢

而佢自己間公司又養左一大抽人，有d懷疑佢用緊自己既老本

推佢做香港第一任_ _ 好唔好 哎吔好驚俾人扣分啊

加拿大推佢入咩聯合國人權監察組有無得諗

大口狗係功能組別
個別功能組別係可以俾候選人保留外國國籍
例如法律界同大口狗所屬既工業界

你呢d私怨撚真係無得頂
hocc佢直情係自己條命去屌柒中共
依家仲得到國家認證

勁屈 上埋聯合國傾

一早大和解左。。。

真係

直接立法會啦！

一定被人DQ, 想太多

何妖下屆入唔到一定要遊行大肆慶祝
激到佢生蝦咁跳

唔好
好既議員好多
好既藝人好少

選民白痴的
會搞到佢十萬票贏
再次益鳩何妖

唔好 佢已經付出好多 香港需要一個這樣的歌手

好 , 一定要做 ,

但好明顯會被人 DQ 啫

宜家自由身咪幾好

咪撚選

咁有料

做 youtube 界 王牌 KOL 仲好啦
做到好似 館長咁有號召力

唔好！

佢一定要組名單，有機拎兩席

佢加鄭松泰啦

Not a good idea.

She rejected it long time ago.

唔好 人好易變質

新東贏硬 夠知名度去其他區吸下中間選民票好啲

有人幫手內外夾擊唔好咩? 何況逼曬所有人喺大染缸入面? 個缸仲要咁細

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

會投但唔好，佢而家歌手身份唔洗綁手綁腳

我覺得佢應該競逐超級那個，HOCC同鄺仔係win硬，毛姨姨都可以玩超級，她人氣超強

藝人點衰都揾得多d掛

難d，何妖好大支野

搞唔過

YES!!!